用自殘威脅另一半既人係諗緊咩？

嬲佢 佢反而用自殘威脅我

由佢

佢只係想用一種方式去吸引你注意 關心 擔心
可能方法錯 或者根本係錯
但係你唔可以質疑佢都係重視你對佢點佢先用咁極端既方法

只係想用呢種方法去令對方妥協
係極之唔成熟既行為
姐係打個比喻分手我就自殺比你睇
黎令對方妥協而唔分手
係極自私同幼稚
威脅得一次 妥協得一次 以後都會係咁相處落去
根本就唔適合 浪費時間

絕對認同 曾經我都會係咁希望可以挽留對方 但其實已經有條刺係個心到 根本唔可以再行落去

兩個人係一齊係相輔相成 就算你幾唔想對方走 如果對方既心或者對方根本覺得大家唔夾 勉強真

係冇幸福 倒不如瀟瀟灑灑 世界咁大 總有人可以同你行落去

好幼稚
即係我連嬲既權利都無

報警啦

唔一定係重視對方先會
分分鐘只係個人智障同佔有慾控制慾太重先會咁
好似小朋友無聊引人注意咁，唔可以無咗件玩具

自私

幼稚

情緒勒索
唔好中計 呢啲關係唔會長久

我話緊你講個個另一半以死相逼係幼稚
你點理解到連嬲既權利都無
不如你打詳細d講出黎la
講d又唔講d咁 理解又19999

我諗佢都係理解到你話佢另一半以死相逼係幼稚
嬲既權利都無係因為對方一情緒化就以死相逼，咁點嬲，每次嘈都只可以妥協

一嘈交就搣自己
唔係諗點哄對方 係威脅對方

咁佢戒自己 即係我唔嬲得啦 痴孖筋

傻到自尋血路 連青春也虛耗
假使這是愛 人類愛心都不過值兩毫
同情博得修好這企圖 未免太古老

你地了解下抑鬱病人既背後你就會明
係佢最無助果陣
你地剩係識質疑佢 話佢幼稚 低能
佢唔咁做仲可以點做

掉轉咁講
成日質疑另一半既人係諗緊咩？

證實左係抑鬱先講呢個可能
平時無事無幹抑鬱就好番曬？
一唔順意抑鬱即刻來襲？
唔該唔好輕輕易易就拎抑鬱黎合理自己行為

哇 又抑鬱 唔識解決問題架咩 大王啦咁

咁講真另一半係自己選擇
咩性格你唔會唔知道
好言相勸一係分手一係你從此妥協

咁你咪由佢囉

用分手做威脅人，仆你個街！

我係嬲佢傷害自己 唔會妥協

比人飛左啦 威咩

皇帝都唔擔心唔珍惜自己
你洗同佢擔心？

你咁講

正如你話一個癌症病人唔識醫自己一樣

佢解決到情緒問題佢就唔係抑鬱啦

可唔可以理性諗下人呢

你夠想人哄你啦 大王啦咁